Roadshow可否快啲收皮？

6月底我等唔切啦！！！

每日放工都嘈到訓唔著呀！！！！！

不如錄起啲Roadshow黎拷問人啦！！！